好唔好揸車入南邊圍？

唔好，你在明人地在暗，唔好亂咁送頭

橫撚掂佢哋點打人都冇事，我哋攻返佢應該冇嘢嘅

睇得好爽，有無全片？

冇，唔知邊度嚟

成堆9 你咁撞即刻拉鳩你

係金鐘都可以咁做其實

唔好俾白衫睇到呀

怕乜？佢搵上門？

屌
人地講到揸車鏟入去，你嚇人係話會拉鳩佢
btw依家堆友拎刀㗎

咪係

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

你有泥頭車既自己決定啦
做咩洗乜問人